星期六要返工揮手區

其實我唔洗返
但自然醒
睇下有幾多人要返

我
好多野做

屌你24小時上連登？

保安 輪休

地盤狗，返6日

我五點幾到自然醒咗

我呢個星期都係，5點幾就自然醒，訓唔番，但明明現家天氣咁好訓

辛唔辛苦？有冇得坐？

垃圾 星期六仲要返工
天氣凍都要返工

係要落盤嗎？今日凍呀

繼續訓啦
我屙完屎都再訓下

落手做既辣殺

返緊

地盤狗

地盤係咪好好搵？

Full day ar dllm

一般，但出糧成日有遲無早

收工遲
返工早

唔辛苦 不過無曬私人時間 長期坐 巡吓樓

屌你老母臭閪

已經開緊工

揾兩萬頭既人番六日其實計番得萬幾蚊

加油
岩岩又訓醒

返1點幾

搵唔到工